IG黑店賣假Jo Malone香水/護膚品/化妝品 2

IG黑店賣假Jo Malone香水

等陣可能搬返重要相/片過嚟因為我唔太識要慢慢UPLOAD，之前有巴絲話要分真假可以擺上嚟WARM UP先，我未打嘢覆大家又方便啲唔會MISS咗

Lm

推

想問有無人係ig BBG shop買過衫？
佢賣啲貨真定假？

推 仲有啲仆街facial IG
啲圖假撚到 同一張圖 p一p就話係after

有間ig shop叫 this way，我見好多朋友都有係到買嘢，想知佢有無賣假貨

嗰間出名垃圾㗎喎 官方網站都有嘅嘢都可以買貴10至20%

推

依間野幾時收皮
又藍扮黃 又剝削員工 食水極深

lm

話說我繼續追撃假貨 Jo Malone 香水，又見到呢啲應該就係之前絲打講嘅批發圖

咁我就DM個店主，又係串過馬撚！佢本身喺我紅色標示嗰個位答咗句係實物圖！

既然店主堅持係真貨，咁就會一會佢，當中一定有一套老是常出現嘅12枝香水套裝

另外今次佢驚我分唔到啲香薰，所以喺香薰隔離非常貼心地擺個假紙袋

呢間同GLOW一樣，又係指我未買過+對佢有偏見，唔該我對你嘅印象完全來自你堆假貨相，假到咁要買完先知就傻豬啦

Po文幫推

推到假店收皮

買過一兩次 係貴 不過最擔心都係真偽性
好多人follow 呢間野應該發過豬頭

你收到個版本包裝應該係新版，我見BIODERMA官網都係佢俾你個包裝，但係C字位係怪怪，建議去萬寧 ( 齋睇唔買 ) / BIODERMA 門市對吓，我依家再上網睇吓有無多啲實物圖

追左一日post
覺得應該由源頭打擊
啲假貨批發呃啲on9店主入group
呃9佢哋話係平行進口貨
佢地on99咁以為真係水貨又賣俾人
睇上個post 有啲批發仲話可以幫手代寄俾客
啲on9店主賣緊假野都唔撚知
因為冇撚經過佢地手 呢班人衰on9

究竟啲假貨點黎香港
啲批發group主先係最撚可恥
點樣可以搵到啲所謂批發出嚟

呢間黑店食水深到仆街
咪幫襯

另一間IG SHOP又係買假香水，仲堅持正版水貨好嘢

希望大家幫手推

push

無出過都有水貨 真係誇撚張

幫推留名

上回講到 上面個批發grp有成400個谷友
係咪就係你講嘅源頭
似8成ig shop都傻更更係到拎貨
入咗去見到一堆批發圖同樓主po嗰啲一樣樣
碌到個ig page 講緊佢呃人幾萬蚊貨 又見佢追究唔到
樓主可摸以入去睇下

有錢都唔係咁嘥 ，推推先

之前係朋友ig shop訂左支JM $43x 攞左去專門店比較過隻味 冇乜分別 可否幫我睇睇真假🙏🏻

怕GLOW店主搵唔到告龍豐賣假FOREO俾佢，我決定將最新龍豐客服對話俾埋佢

大家快啲重溫吓GLOW店主賣嘅粗字FOREO Luna 3 洗臉機同點回應

佢SEND俾我張相應該就係所謂幫佢攞貨嘅朋友嘅回應

好可惜琴日已經俾客服踢爆！

人哋啲字好幼架渣

俾埋今日WS覆我，同店主賣一樣藍色嘅大家睇吓

等睇店主點樣反擊有幾無辜

Ig 黑店講嘅嘢都係差唔多
呢間賣成5百幾蚊，賺多人一個double fatfat

噴管+盒+回收標誌都合格

睇枝管似真

Push

用ig shop咁on9都開到 2

繼續過嚟追post
樓主加油

「不同季節或配方改變令氣味顏色外包裝唔同」鳩吹到 啲大牌子qc有無咁差呀屌

「世界不同供應商提供，產品標籤有所不同」正規供應商同假貨供應商咪會產品標籤有所不同囉

其實D人係咪唔識分水貨同假貨

蝗會黎香港走水貨
但唔會走假貨架嘛

啲蝗點分到佢地走嗰啲係水唔係假？
分分鐘都係假

GLOW 2.0 呢間IG SHOP叫 @bowie.poyi 一個POST得10個LIKE有3個都係疑似店主AC！最後嗰個 @poyi.natural 喺聯絡人嗰度㩒吓就會見到個電話，我用轉數快睇個名又咁啱係poyi

冬天會係English Pear & Freesia，夏天用就會變左Wood Sage & Sea Salt，勁過正版

好多蝗買所謂水貨電器都係買假野，果d咩豐澤百老匯單香港人一睇就知假

另外上個POST有絲打問嘅奇怪Dyson，啱啱先留意原來就係串過馬撚2.0店主，因為呢部店主特登講明係正貨，唔知店主睇完官網又諗住點解釋呢

希望店主睇到個掣唔同咗唔會跳掣啦

Ig 久唔久都有d 平到好唔合理既le creuset代購
幾千蚊個煲賣幾百
仲要幾隻色任揀

推呢個

係hktvmall買左果set野
估唔到咁都中假野

之前係嗰間pony store買過枝3ce唇釉 點知過咗一個星期啲包裝甩哂漆 搽上嘴啲質地極差
之後我個frd送咗枝一樣系列但唔同色嘅比我 發現勁好用
用咗咁耐都冇甩漆

繼續推

Byredo都係假

用撚到人爛面點賠？

嘩呢個假到離哂譜喎

其實算唔算偷雞唔到蝕渣米
唔好講到入貨果d 好似好無辜咁
用咩價錢入d咩貨
做生意呢d 應該要知架啦
連賣緊咩都唔知就學人做生意真係

Btw 呃人果d 就點都唔啱架喇
幫你推一下啦

首先啲字係「孭」嘅

噴嘴有分別

好柒貴 10幾算咁濟

幫手推

好誇張，啲字一大一細

啲字型

呢間有成2千幾FOLLOWERS一樣出事

既然佢講到有圖都只係參考圖，咁到貨相同片應該唔只可以參考咁簡單啦掛！

望吓佢上排嗰2盒 Jo Malone JM 2隻字突然粗咗嗰盒套裝都係粗字JM

所以多FOLLOWERS大家一樣要小心啊

hktvmall其實係平台黎
係唔同舖頭放上黎寄賣
所以有假教唔出奇

不過教希唔望可以加多個QC機制
定期抽查啲貨真偽

買過幾次 次次都勁耐先收到就算係現貨都要預成個禮拜先收到

pushhhh啊 串過馬撚

係
其實hktvmall都好多鋪頭賣假野同淘實野
所以同ig shop/carousell無分別

喺HKTVmall上面邊間鋪買？

支持樓主
啲on9自己回應幾廿萬次 幫手推post真係好！
覺得起底有用？報一報海關 呢Pair賤種情侶以後唔知點出嚟見人搵工

幫推

HKTVMALL至少開店要錢先，佢賣假野比人投訴要閂果舊錢唔會拎得返

好多有門市，好出名既舖頭一樣賣假貨，話係平行入貨，其實咪係淘寶貨。Jo malone根本無出過呢set香水。呢個舖總上過雜誌，好多kol friend.

樓主好波

留明學野

推！

想問JM專門店買無俾單係咪正常？我買過兩次，第一次係送人，完全無睇袋入面有無單。第二次就無單。

又有賣啦

仲要有商業登記

好奇想知如果發現全港既大大小小既網店大家既價錢都係低專門店一截，又出現過專門店無出過既set裝，係咪證明除左專門店外，大家既貨都係有問題呢？

求樓主既專業分析

開到2就冇晒聲氣
再推

警世

影埋後面張label睇下？

唔緊要，有商業登記其實仲好，始終佢點DEL都會有得追究，當然大前題部門/公司要做嘢！不過絲打好醒，佢又會咁好俾埋你

分明係
依家勁多ig廣告都係賣假野
之前follow一間鋪（賣真野既）
佢report人地賣假野
後尾間鋪成個ac比人刪埋
勁黑暗

但我見唔只淨係IG SHOP，你求其係Google到search化妝品、香水網購，好多代購網站都係咁樣，仲要有晒實體店商業登記，果啲又有冇問題呢

會唔會整個google excel俾絲打買嘅嘅時候check
自己上網見到就入落去/開個ac俾大家報料
可以幫下手

有冇後續？

其實係咪全部鋪都係同一到拎貨
個大批入假野
咪全世界都假

但我都係ig買過 有啲係真貨 但又好平
去專櫃問sales都話係真
所以真係好難分到

我諗都係同一批貨
小紅書見d人講仲有越南假貨
成本比大陸既仲低
話d Tom ford 幾舊水已經有幾支
依家流通左好多假野

我上個POST見到中間有幾間真係賣正版，佢哋價錢可能都差一截，只要佢賣正版我就唔會多事，但賣假嘢我揭穿你你仲要串柒柒我就一定追撃你
至於咩SET裝咩10枝12枝嗰啲，其實大家只要上網一搵就知有無出過，所以賣緊上個POST嗰幾款仲企硬正版+有埋商業登記都要睇路！暫時睇到最誇張係大量25枝套裝，明明人哋限量，唔知點解可以有咁多貨呢

大大力推 賣假嘢正仆街
以後都唔敢貪平嗰一兩百去IG shop買香水啦

買過幾次，嘢就無咩問題
但就真係好耐同埋好貴
依家都未必再會係佢哋度買

推到呢班黑心店主仆街

強迫症睇到好辛苦

想請問有無絲打係以下呢兩間IG shop 買過香水？係咪真貨？

我自己買開啲比較小眾難搵嘅香水，暫時淨係見到得佢哋呢度有，想知買唔買得過

多謝樓主同咁多位

啲字大隻到啊婆都睇到

轉ICON先

唔該哂你地🙏🏻☺️ 如果係真我都安心啲 以後可以跟佢買

推到隻臭雞出嚟回應啦
九成想潛水一排過多排又出返嚟呃人

a.little.gorgeous 琴日已經有答過絲有古怪，今日出呢個POST就更加肯定

轉ed，多謝樓主提醒🙏🏻

佢啲圖影到似層層咁 真係有啲懷疑
千一蚊買到值$2400嘅獸頭香水真係博唔過

鬼影變幻球
果然係相由心生

岩岩碌過下，最平賣緊800蚊

下面兩張係我係英國買嘅
佢狐狸頭果枝影上黎張貼紙好似有啲長

佢已經係打平放
打直放嘅話先盒睇落係咁嘅長度
賣1100我真係唔信

上面果間我覺得係真
我都觀望緊
因為佢介紹既相對好小眾
另外有間黃店賣香水
都係做緊專櫃價既折扣
叫top accessories
有實體舖又有得試聞

我之前喺依間買過Jo Malone啊
就咁睇個字體個J M係一樣嘅
但係詳細啲我就唔識分係唔係真
不過我見佢價錢唔係真係差好遠應該相對地可信啲？

係wo真係有分別
真係唔拍埋一齊睇都唔覺

上面嗰間我會勸大家都要留意首先佢本身已經唔多實物圖，應該都係小紅書偷，佢另一個IG：

呢張相同上面絲打教分BYREDO假嗰枝字體大細好似

呢間4.3萬人follow喎
又係打哂樓主所講既頭盔文
呢支香水就咁睇都奇奇怪怪咁,真定假實物圖嚟

樓主係時候出動

Top accessories我有買開啊
但我鍾意嗰啲香水真係好偏門，偏門到Top佢哋都未必有
所以先想睇睇香港有無其他舖頭係有入呢啲冷門香
雖然話冷門應該少假貨，但都總係會驚

麻煩絲打睇睇#108

呢支睇落似真

你個C冇漸變色應該係假野
同埋成支野既字都好粗糙 千祈唔好搽

樓主好有心幫推

但正常jo malone個盒係冇黑色個托

呢篇打假文都有講字體
ig shop 圖又似係文入面真嗰個樣？

我發現呢上面絲打張真假圖雖然左字體好似真，但因為佢字體時大時細所以係假，我依家睇返字體大細可能要對應返唔同情況

咁樣樣啊
買樽香水要兼職埋偵探

支持樓主

支假嘢，係喺glowxxxx買的
後尾買返支真嘢
無論氣味/包裝都同真嘢好大出入
（大家一定要審慎）

paragraph都係照抄 想點

呢間1997見有人post過
要follow先睇得 又有得批發
話有啲係正貨
有啲係一比一
有啲係水貨
有啲係次貨
但經營條友唔知邊啲打邊啲講到明同藥房一樣
又有唒Dyson
連AirPod pro同Marshall都有得賣
真係Fatfat

我仲買左堆 Curel 洗臉 會唔會用撚到爛臉

嘩 好多簡體字喺個包裝到

臭雞 你賣之前咪check清楚咪無事囉
要連登巴絲打起你底 自己賴唔到就喺度扮好撚委屈

一比一咪即係假貨扮乜撚

一定假 未見過LV candle 有批發價
LV都有批發冇人去專門店買

個story係之前嘅，懷疑係嗰時暗串曾湛元條女開間叫heygorgeous.beauty抄佢賣假貨

推新post
臭雞啲相又假 貨又假 有咩係真

門市買有單

呢間成日見到佢個廣告
個價平到一睇就知假
又話咩代替貴價護膚品 但佢都賣大brand
唔係一心買假野嘅人應該無咁傻豬 覺得自己搵到荀野掛

支持樓主咁有心

你講盒入面張紙？ 上次門市買sales有幫手入

唔係，你留意下啲紙下面有個黑色嘅海綿防撞托，正常應該係冇

黑色舊海綿

呢啲真係做多咗

假貨都有人抄？
佢會唔會太大諗頭

會唔會係因為大陸華強北開左間明通化妝品市場，所以呢排多左咁多假貨？
因為香港ig shop做beauty普遍應該得兩種入貨
一係經香港「代理」拎貨再擺出黎賣
一係就係外國免稅店平行進口 買夠一定金額就會有vip折 食個差價
而香港「代理」應該都係搵到平價就拋出黎再搵d on9 ig shop賣
咁啱之前睇唔知d乜有話明通有舖係會溝假貨賣 我諗啲假貨會唔會就係呢度流出
利申有留意開 呢排的確多左好多ig shop賣呢d JM set
戴翻頭盔唔知會唔會係最新出
但見都未見過之餘有d貨仲要平得離譜入貨都唔止佢個價

呢間ig shop post d相都係小紅書截圖多
依家好似好多ig shop 都係截小紅書圖
就開post mark價錢

想問下樓主,係咪有啲JM香水喺某特別地方買會連住個蓋癡張貼紙話係the company store only？

有冇巴絲可以整返個黑店List?

麻煩族長幫我同個日本人講聲唔好意思，因為我真係怕你攞住張圖就起到我底興奮到瞓唔著 店主不如俾心機一個禮拜內俾答覆大家？就算你講到幾無辜，你攞貨嗰陣無問清楚供應商貨源，你嘅法律責任都唔會輕，唔好唔記得你屈埋龍豐供應假貨俾你

講真攞貨嗰個無得話唔知就推卸責任，你都唔知咁正常消費者點會知呢到已經關商品說明條例？？
先唔講佢嘅法律責任，佢嗰度四個分類，顧客願意俾嘅價錢已經有唔同，顧客願意俾更高價錢$100買正貨，但如果佢只係買緊水貨或者一比一 (仿冒) 顧客可能只會出$50/更低，根本打呢啲所謂通告我心入面對間舖已經打咗個5折，我覺得係有問題

5折?即係仲有一半機會無問題?
講到出口會溝貨賣, 仲戴哂頭盔話佢自己都唔知賣緊邊隻
竟然都仲有妹豬會博自己係幸運兒

之前Netflix有個節目其中一集講假化妝品
大陸有工場專整假化妝品/護膚品
一枝假唇膏，Mac/nars個埋牌子，成本幾10蚊
假香水好似近呢幾年先多左？

絲打我係想講打呢個注意事項嘅IG
呢個咁猖狂打成咁就梗係唔只5折啦

假貨仲要食水咁深

嗰日同佢對對吓質，仲有個自稱係佢客人嘅DM我話佢買嘅BYREDO係真嘅

點解條友會知道你ig

所以我先話佢一定係店主，呢張圖上個POST擺過出嚟，當時只係發生成件事幾個鐘，竟然有個聲稱買過嘢嘅客人會幫拖，重點我當時話佢賣假 Jo Malone + Foreo，呢個客仔就落足嘴頭話佢啲 Diptyque 同 Byredo 係真

話説琴日俾個絲打點醒咗，去咗FB搵批發GROUP

一個夜晚都咁多貨，怪唔得啲IG SHOP咁多突發ON SALE 大家小心啦

唔quote上面
痴線啲假貨猖獗到

推推推

講到佢冇錯咁

唔好意思搭單問
有冇人知邊到仲有得買依隻 bread n butter香水 幾年前買過 真係好鐘意陣味係平時bread n butter舖頭陣味
不過依加已經搵唔返 好似停產左
或者有冇類似嘅味推介

建議先追擊最串嘴果個假貨當真貨的賣家
令佢負返法律責任先
如果要眾籌訴訟費用的話會支持

Lm支持樓主繼續追擊

推啊

條臭雞擺明想等件事沉底
之後過多排再出嚟呃人
所以要推到佢出嚟回應為止

支持殺一儆百
眾籌訴訟費用完全冇問題

你支野仲有無架？
拎去賣香水啲counter 例如連卡佛/faces個啲問佢有無類似
唔知work唔work 希望幫到你

得返2支空樽不過應該仲有少少味 雖然幾年前了
唔該哂你

咁有冇得追討到？應該要斷咗啲批發米路先
咁啲人拎唔到咪冇得賣
已經唔係一間兩間係咁樣 依家係幾十間都係咁樣
屌得一兩間其他10幾間正常運作 fatfat

希望大家可以集氣，幫個絲打追討緊
如果大家有心追我先公海開多個追撃啦！
因為成個故事都幾長，涉事金額係5位數字，黑店店主仲威脅到貨佢CHECK完係假貨會直接送去海關不設賠償，絲打依家報緊案，等陣同大家UPDATE

想問下樓主呢支jm有無問題

即係有個絲打係glow買咗五位數字？

講緊邊間？

中過伏賣假貨

我幫個絲打擺出嚟，佢本身有批發GROUP，另外再有至少三間IG SHOP

店主IG

其他資料整合緊，因為報咗案有啲嘢可能唔講得住，廢事黑店會睇到！

有fd喺呢間中過招 買jomalone同洗臉
之前佢ig profile有wtsapp連結,仲有jomalone禮盒post
而家del哂，擺明身有屎

推到所有黑店仆街你班臭雞店主平時呃中學雞妹妹啲錢呃得咁開心 洗定屎忽啦

支持樓主我都on9幫襯左，店主話到貨會check真假，但打定輸數係假嘢

呢間就係5位數嗰間？

追po前一推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

支持樓主為無辜的受害者發聲

支持樓主
我有keep 住追po
而家呢2日少左睇ig shop
之前買過銀包，or Hollister Hoodie，而家有D驚

同支那口交部啲技倆一鳩樣
講唔贏人就你去過邊度邊度啦咩？
你親眼見過咩？你又知係真？
柒撚到

Hello 店主

咩料我鬧梗條臭閪店主喎ching

支持樓主報海關！
今日去jo malone買野果陣問個staff 12支套裝有冇出過
佢話其實冇 盒入面有三支係n年前聖誕限量 個炫彩盒既包裝都已經係上年 根本係九唔搭八放埋哂一齊呃人

辛苦曬樓主希望位絲打吿得入

支持樓主
賣假野仲要咁串仆街死

有冇人講過 chixx monsxxx?
死口都話自己賣真貨 不過啲嘢假到仆街

利申 買過 圖後補

黑圈係佢聲稱正貨
紅圈係我係香港專門店買

連個盒都錯撚哂

@senses_day 賣假貨

假：如果唔識睇可以睇下香水名個 PASSAGE D’ ENFER 個 D’ 嘅擺位

真嘅個 ‘ 係痴住個圓圈

以我所知 依兩個牌子好似冇出依個細bottle嘅tester 有錯請指正

佢已經收埋啲feedback圖

同真擺埋一齊一眼望得出個貼紙特別唔同

連個獸頭隻金色都唔同
樽底玻璃厚度都差好遠
但間嘢仲死撐係正貨 只不過係瑕疵品

係啊 啲黑店自己作個product嚟出 如果真係唔識睇係咪假貨 可以睇間舖會唔會出啲奇怪size嘅香水

例如有啲牌子剩賣100ml 但假貨可能混啲50 30去賣

佢假貨賣幾錢？

仲未有人講香水係唔俾飛機郵寄，就算cream同液體都好易出事
海運既話成本又貴又慢，我都好想知佢地d貨點由''外國''運去香港

利申：以前做過下代購

樓主不如影嗰啲真貨同假貨嘅對比圖 屌柒佢哋啦
好似12枝裝個果JM香水咁，拎個真嘅紙袋影返JM 字俾佢地睇，睇吓佢哋點解釋會唔一樣，齋講冇對比圖，唔夠力

1. 真嘅枝管係隱形管
2. 個樽蓋同貼紙勁大分別
真嘅貼紙係短啲
真嘅樽蓋質感細緻唔係土豪正金色
3. 真嘅張貼紙嘅牌子名係反光有凹凸感
4. 個噴嘴同樽底都有分別
5. 真香水色澤係剔透
6. 真嘅盒黑邊係對齊
7. 真嘅盒簡介果面嘅淺色字係偏啡>黃
8. 真嘅噴嘴下面個托係轉唔到嘅
9. 真嘅獸頭條頸係短啲

好似係

2. 加多樣 貼子上面嘅brand name字體粗幼唔同

btw支嘢已經比我收埋咗入床下底嘅深深處
見到就眼冤

呢種其實算唔算，我見上面個list 有kiehl’s

係一拼埋就好明顯
再睇真啲枝假嘅樽底原來係無弧度

啲代理group乜都有係都唔奇
可以報下價

我見連chanel耳環都有

笑撚咗

告埋佢地違反國安法，佢地個海外係中國大陸

仲有啲detail位我冇影到
總之成件事假到仆街 但佢網站寫明自己賣正貨喎 果陣真係有衝動想報海關

俾我一定會cap低曬啲對話然後報海關
就係依啲賤人搞cheap曬啲product

佢地咪會9up話咩唔同地方賣既包裝／招紙會有唔同之類既廢話

好似話好難拉人

要放蛇再加有錢銀交易先拉到

仲要攞去化驗定唔知乜乜柒柒 證明到係假貨先得

真係好眼怨
周街都係假貨

12枝裝果套香水係從來冇出過啲咁既野
已經問過staff 但佢可能又會大你 香港冇出姐 你又知外國冇出乜乜乜

我知好似有啲奸商會將真貨溝稀佢黎賣

所以啲公墓員都多人事不如少一事

呢啲已經唔奸了。

大家去睇下Netflix 紀錄片《化妝品之亂》，入面講啲假化妝品有致癌物質、有尿、屎、超量既細茵、有人拎啲超能膠整唇彩，乜變態野都有，會導致不育、發炎、生癌......

假化妝品係咁，你地覺得假護膚品、假香水會係點？
勸大家買左既，唔好有僥倖心理，以為會冇事，快啲扔晒佢啦！

所以咪假貨愈嚟愈猖獗

即刻去睇下先好恐怖

Sasa會唔會有假

真都唔好幫襯sasa啦

點解唔去專門店買呀⋯⋯ 唔好買sasa啦藍架

之前咪俾人踢爆過有假貨
藍架唔好鬼幫襯佢啦

仲有sasa啲真貨嘅部分 平得嚟 好多時都保存得唔好 有機會變味變色 品質冇保證

唔會係個到買

佢啲專櫃對比

Sasa 卓悦 龍豐都一擔擔登唒報有假貨

LM支持樓主早排無啦啦彈咗好多假貨鋪出嚟，睇到眼怨

絲打小心啲好之前喺其他post有推過呢間即刻比人喺樓下屌我係打手，惡過狗啊啲人

LM

假唔假我唔知，但通常過期/就快過期

佢地會捽走過期日期，上埋報紙

行過見到佢廣告 禁入去佢story
見到佢今日啲到貨Jo malone 又係個12枝套裝

頂，幫襯咗一間段字一模一樣，都係嗰盒12枝裝，見到大家咁努力狙擊我又走去聲討，一開始佢話退半數，我話想退全數兼唔好再賣，佢答翻要順豐翻d貨比佢for 同供應商對質，但佢一開始話冇單，jm9當禮物送l晒出去點收翻。而且見佢即刻收埋咗/del咗d ig post...

求救求救 點算 唔開名住 佢唔合作就再睇下點

唔好意思 㩒錯負評
100% 支持

推推推

Penhaligon’s獸頭有新舊版唔同 但仲有個方法 真嘅噴嘴仔細彩係有數字 假嘅應該冇 你睇睇

仔細睇

如果心態收得返得幾多就退半數/大半數
如果心態係 All or Nothing 就企硬退全數
想問絲打你買嗰間係咪我哋之前擺過出嚟？定純粹你見到同一盒假貨就醒覺同埋你買咗幾錢 ??

食水好撚深
另外 好耐之前喺佢度買過件衫 順豐寄但佢寫錯我電話 搞到件貨明明嚟咗我個站 但唔係我電話搞到我拎唔到 又退返返分流站 同bbg講 淨係識得叫我打上center改 但center話係要bbg親自打過去改 然後搞咗成個月先拎得返件衫屌佢老母 on99 bbg

點解要俾返啲貨佢對？佢唔會有存貨架咩
有無cap過圖呀買嘅時候 記得keep返record

推死班八婆

佢話肯退全數但條件係順豐翻件貨比佢同供應商講。

佢呢間呢度未有提，我係買咗之後冇耐就見呢個po彈起咗，但我真係難啲比得翻佢，送咗流嘢比人仲要問人拎翻咩

收到嗰時其實覺得怪怪哋，打開有好濃烈嘅怪味，好似係個啲質素唔好嘅臭膠味，新嘢會有嗰啲味，唔知你明唔明我講咩但又覺得冇證冇據又唔識分，如果唔係你哋我都唔知我有機會討翻個公道

3xx買咗 抵死 平嘢冇好嘢

另外，佢一開始又話冇任何單，話自己只係中間代購，但又要我比翻件貨佢同供應商講，我問佢點證明比供應商又唔答，叫佢自己再同供應商攞貨又唔理，死都要話要翻件貨

佢話自己係中間代購，冇現貨，亦都冇見佢po實物，當初佢都係直接順豐比我，我有嘗試話面交，始終呢個易碎物品，但佢話只可以順豐。

各位巴絲 小妹早前上網買香水 俾完$過完數 講完用852 express寄 然後條友第二日就delete咗account貨我到兒家都未收到 又搵唔到條友嘅contact 應該點我得佢轉數快嘅資料

去搵差佬落口供

唔想搵狗幫想自救

如果DEL咗IG SHOP可以報警，因為DEL咗IG SHOP唔聯絡你好大機會變刑事罪行

咁你返屋企早啲訓啦

想問吓絲打949你肯定係銀行? 我上網搵FPS無銀行編號949，反而八達通係949，另外想知個名係佢俾你定FPS過數顯示？

絲打刑事你唔落簿無人幫到你，你上得嚟問意思我唔想嘥你時間同心機去俾啲無用嘅意見如果你真係堅持唔搵咁真係見財化水

個名佢俾我嘅 佢FPS登記係用八達通公司

好 多謝屌醒

咁佢真係有心走數，你如果有心追更加要報警，雖然我唔肯定，除非佢真係用自己登記嘅八達通，但佢有機會喺客服求其買張八達通，等你過完數就退卡，個名可能作嚟騙取你信任

間girlsboss都del左ig

大家睇吓啲套裝咩價錢，咪知道黑店店主賣一盒俾你已經有幾FATFAT

一枝$180，佢哋擺上IG SHOP夠膽死賣4-500蚊甚至更貴

呢枝仲要貴多截

有追開黑店都成日見呢盒Hand Cream啦！

五枝細細枝一樣出事

好撚柒豬

其實啲狗係咪5000樓下唔受理，好似好小錢係唔會受理

唔係唔受理，而係要先過海關證明係假，再去報警至於上面有絲驚海關會唔受理，其實唔洗驚，已經有絲打報咗海關如果驚可以先打電話問吓職員意見，再親身上去報案都得

我諗可以開係娛樂 / 潮州台?
吹水台唔係特登搵都未必見到個post
推

樓主好勁 幫推

女人錢真係好易搵

大前題人哋係賣正版，梗係走正常程序咁佢係咪如果無貨只可以退半數？定係一定要有貨先肯退全數？絲打唔怕煩又無所謂，直接大佢唔退海關見，反正盒貨我唔敢用亦唔會俾返放出去呃人

啱啊 佢標榜正版 但賣假野 仲話正常程序
貌似係，冇貨退半數，如果佢未轉軚
我大過啦，佢直接seen我，但後尾我又check到佢del l晒d post

唔好意思可唔可以幫我睇睇真定假
真係唔知道原來diptyque原來咁多假野

Khiel’s香港無得賣咩？點解咁都要代購？真係有人幫襯？

我覺得呢幾間應該係真貨假貨溝住賣

啲人成日貪平⋯⋯
但khiel’s under loreal group唔好買啦

呢種係咪叫木咀

有冇真貨喺手？
用支30ml影返真假對比照
喺product page一星佢
形容返真假分別，upload相

呢間似真？ 之前睇香水post先識呢間

其實呢個年代咁發達呢d 大牌子仲點會有咩平行貨
一係批貨有問題流出左，一係假野

btw, 想問下有無邊個集運可以買到韓國香水

我之前睇佢sell penhaligons gentleman mini set
諗起Selfridges有，想買ladies， 之後發現Selfridges sold out 得番gentleman
同mmm memory box 都係 佢話補貨個陣 都係咁啱Selfridges 有
所以我諗佢有部分係Selfridges 入，唔知有無溝貨

但我都建議大家專門店買 或者Selfridges 買 自己買先確保到一定真

唔知大家有無買過呢間 試過買一枝啲味錯撚哂

有冇人買過呢間 佢有冇賣假野

想請教下Hermès有冇出過呢個香水set7.5ml*4之前係carousell買左

似假

$380 又Carousell，都假左9成啦

假

假野黎

請問點樣分？

睇枝管，最頂個舊係實色白色，正品應該透透地
另外紙盒入面應該有黑色個托

正品既紙盒入面應該冇黑色個托

真個個噴嘴唔係你個個咁下次去門市買啦

之前上網睇有人教捽下張招紙，d金色係唔會甩，只會巢左，但假野果d金色係會甩

Pish
開到去2

唔好意思絲打！我電話唔知點解放大唔到張相，數字有無框框圍住？如果無框係假

咁搞鬼！咁30ML可唔可以影埋噴嘴俾我睇？

絲打我應該講得清楚啲，係MUN起嗰蓋見到嗰個噴頭 ( 噴香水嗰個位 ) 或者影可能唔清楚，你自己望望個噴頭係咪六角形

Push!

30ML無問題！噴嘴六角形+無凹入去+清晰輪廓，絕對係正版
至於下面嗰枝100ML噴嘴輪廓唔清晰+凹落去，綜合埋上去嘅相，假貨機會極大！
另外多謝絲打俾多個參考我原來底下數字無框都唔一定係假！

唔該晒樓主

有 之前係韓國lotte duty free見過有得賣唔知依加仲有冇咁解
可以上佢個網睇

呢間似唔似真？🤔

絲忍耐吓簡體字，暫時見到比較可靠就係Sephora 2019年有擺上天貓賣

另外韓國樂天都有出就有出過，但係你見CAROUSELL突然都一大堆呢啲貨就自己小心！

唔好意思啱啱碌返先見到你唔知你只係好奇定真係想買，希望你自己小心！完全唔敢想像大眾將啲垃圾擺上臉

哇 110蚊真係用咩泥俾你
好在Kiehl's一直都係專門店買

唔該曬絲打

出返嚟啦佢堆 Lamer SKII Estee Lauder 全部都係批發Group長期有貨，太多唔全部Cap啦俾絲打知道吓算賣一套已經先袋大家$220

BTW 啱啱搵相見到有人幫手出咗篇嘢，希望大家可以SHARE出去，亦都多謝嗰位作者咁有心寫篇文章

暫時搵到有得對比嘅相，可以試吓幫你睇睇，你唔嫌麻煩可以影個盒面底+香水整體+樽身+噴嘴俾我望吓

呢個po幫左好多人
繼續推

呢啲應該又係傳銷/直銷..
早排我公司有客話搵我做代理 賣大牌子嘢..
我問佢點做 條友話你有幾錢就畀幾錢入貨..
上到公司有人教你點搵客放心喎 全部大牌子嘢

其實似係
嚟嚟去去都係個幾隻牌子仲有12支裝

感謝樓主分享
護膚品 or 擺上臉我都會謹慎啲，唔會因為平而買
我見旺中都有好多，韓國牌子 ， ordinary 嗰啲
各位睇路

絲打你啲圖好吊癮未影到我想睇嘅嘢，不如我放幾張相你可以攞住實物睇，呢個人佢就話自己喺Sephora天貓買，我參考過佢買嘅資料同時間都吻合，你覺得你可以用佢嗰盒做參考

喺依間買過 jo malone
個名又係粗體咗 睇嚟都係假

可唔可以影相俾大家睇吓？同埋絲打會唔會同佢追討返？

我返緊工 我晏啲影上嚟 如果證實係假會追究到底

假嘅d色明顯差d

其實以我入咗幾個所謂批發Group幾日，俾我嘅感覺係：
1. 應該有啲真係大Group/直接搵到大陸貨源/淘寶，長期會擺新貨上去，最多就一定係香水/護膚品/化妝品

2. 有啲細Group嘅管理員混入去，細Group嘅管理員就自己開一個細Group喺其他大Group度Forward嗰啲新款出嚟，俾所謂嘅零售/IG Shop/Carousell去訂貨

3. 嗰啲零售/IG Shop/Carousell見到水位咁高，開個AC出張相就話做生意，其實佢哋一見到所謂批發價錢已經知道無可能係水貨咁簡單，但打段咩買前必睇通告，戴曬頭盔話係平行進口貨/水貨/聲稱各國DFS買入

4. 大家諗吓我入嗰啲所謂批發Group好大機會唔係咩一手貨源/一手批，你哋睇返我擺出嚟啲批發Group相大部份$300以內已經可以買到Lamer/Estee Lauder/Clarins/SKII呢啲牌子套裝，一套仲要有幾樣嘢嘅貨Size，你話班IG Shop一係就窮到未用過唔知價，一係就恨錢恨到明知係假都買假貨俾人，用到人爛臉出事咁黑心？

歡迎上嚟update我！雖然呢個post推得慢啲，但我會繼續覆，之後都會喺公海出返post主力追撃返GLOW，追撃完佢再追撃上面有講過嘅poyi，唔好俾佢哋以為香港人過多幾日就唔記得

Poyi葆沂明知自己個名咁偏都仲俾自己男朋友仔煒程打出嚟真係好恩愛

Poyi 係咁改名，仲要block咗我追撃佢個IG，不過我都有好多IG架

不過都要多謝佢，如果唔係佢啲post無人like到要佢自己開AC我都唔會睇到

你都幾得閒
日日都開post

下 但我係呢間買過兩支 證實咗都係真

但個字粗體咗 想問你點證實係真？去門市問？

醒下
由頭到尾其實得你一個在意佢係唔係想上位
柒少陣

我屋企有10支Jo Malone有啲專櫃買 有啲旅行買 可以慢慢比對 例如支香水嘅噴口題外話 呢間個店主好好 可以面交check清楚 唔係好似啲「平行進口」假貨要寄

其實玩開香水 明眼人一睇就知真假

因為我都係初初開始買香水
唔係好識 好驚買到假野

我買過兩次 都係真嘅 但唔知有冇溝貨 如果你擔心 可以影上嚟幫你睇睇～換個安心

曾經有YouTuber講過點樣分，樓主可以將呢條片post埋比大家參考

驚就唔係貪平去專門店買

Ordinary本身都唔貴仲可以點平

樓主 請問有冇聯絡方法
因為唔係好方便直接貼上黎

Glow private 左佢ig shop
佢幾時出嚟回應

正正經經去門市買唔得 係要省幾蚊買假野用爛面

用落塊面度嘅真係唔好慳
假貨香水最多令你有陣屎味
啲假護膚用爛面就慘

呢個post啲人就係貪平先係ig shop買野 你叫佢哋去門市冇人會彩你

星期日已經有睇IG黑店1 然後發現有啲ig shop應該都要公諸於世
圖一個ig 已經轉左icon 仲del左好多相 唔知係咪身有屎呢
圖三個ig 啲相同大家之前po出嚟啲黑店ig既相一樣咁制

幫手推下

絲打你有無CAP第一間嘅全部相，佢已經即刻DEL曬，我CAP曬佢IG STORY

唔好意思，因為我個分身IG追撃緊太多DM暫時唔太方便，所以幾唔方便都要麻煩你影上嚟

絲打呢枝我未搵到source，我見到你後面好似有個中文label?
不過我真心唔推介大家亂買 Kiehl's，一來本身已經唔算好貴，二來我呢兩日見得批發group太多post，佢哋真係洗臉爽膚水面膜精華面霜仲有套裝連化妝袋全部都有假，我唔再cap你可以碌返相

我覺得佢有賣sample有加分！

想問吓大家點睇呢兩間shop。我之前上byredo官網睇，佢哋係冇三支30ml嘅香水set賣。

唔肯定係唔係同一間shop，但係個名差唔多。
佢而家del晒全部post

就咁睇30ml jml都叫呃得下人
30ml x3 嘅byredo $588 真係破綻嚟

三枝裝byredo 一定係假
利申 買過 三枝啲味差唔多好粉

好多應該係同依間拎貨，我上次見glow偷圖都係依個櫃依個background，依家搵唔返

我都覺應該係到拎貨
個background係灰色櫃
見之前GLOW ig story 都似

其實有冇得報海關拉曬啲假批發，覺得應該由源頭打擊，最近Facebook好多依啲香水批gp，全部都假野黎，但係又覺得海關未必受理

原價1600?
我條女買新味都係千頭
除非呢隻味特別貴
點會有人上ig shop買
仲貴過專門店

咦 block 9左
心虛？

呢啲係佢del相前cap既 不過我廢 好多都冇cap到見佢有買dyson 我都唔識分真假

連my.elegantsis都block埋我， 又有follow my.elegantsis，到底係咩關係呢？

佢private 咗ac

請問點分真假？

突然醒起有台灣youtuber拍過片係將真假嘅香水做對比 希望幫到你哋啦

大家小心應該係同一個

追哂兩個post
啲假貨真係勁猖狂
希望買咗假貨嘅人唔好怕麻煩去狗屋報狗 有海關就報海關

我上兩個月都上網買野
不過我就連貨都收唔到
雖然比人呃左一百
但我都有去落口供同表示願意拉到人嘅話會上庭做證
同埋太多人中左同一間既伏
開咗個苦主group同鼓勵大家不論金額多少都去報狗

好多人都覺得 得果一百幾十當跌咗
但我真係睇唔過眼佢哋賺呢啲黑心錢

唸起嗰日有個打手拍曬心口，話自己喺GLOW買完枝Byredo香水係真但係圖才無張真係笑而不語

出黎回應未？ 想知仲有咩可以回應

加油樓主！黑店真係有好多，最憎啲店主明明知道個價錢咁平一定係假，仲要咁多利申，有腦都知道有問題！
BTW 想下問你上次幫絲打追萬幾蚊貨嗰單嘢點？

我都想問呢間 之前差啲買咗，又係有嗰啲一式一樣平行入貨購自DFS嗰啲廢話

推 要開係潮流台不斷推

大家覺得如果我今日開新POST整合講GLOW應該開喺潮流台/娛樂台
另外想知啊GLOW店主Noklam準備好解釋未

無錯連登一見到有人開追撃IG SHOP嘅POST就覺得樓主一定係買過嘢/笑返喺IG SHOP買嘢嘅受害者轉頭問題係點解要Blame the victim? 而且呢啲舖頭先係大話連篇，賣黑心化妝品+護膚品+洗臉機+香水俾大眾，到時用到客人敏感爛臉一定唔認數賣假嘢賣到咁串，我一定會繼續追撃！

因為絲打採取咗行動，我唔方便透露太多，但係大家小心我上面講過嗰堆，包括當中最串嘴嘅Poyi，同埋Lo Wai Yi Jenny + Lui Ka Yu 黑心情侶嗰3間舖，另外唔少得仲有黑心串嘴之首GLOW

開係潮流台啦 個post 可以關於於IG香水黑店 俾大家投稿黑店 集大家力量杯葛「平行進口貨」

希望咁多位巴絲可以幫手推，好努力做整合，只係唔想有人再俾人呃
IG黑店借「平行進口貨 免稅貨」賣假 Jo Malone 香水 護膚品

最好笑係city gate Jm 30ml真貨都係四百幾蚊

Poyi 竟然由堅持自己正版嘅時候

到唔知點解del曬接近280張 '正版' 嘅時候

Del完相又係一條好漢，出個此地無銀到極點嘅story

好可惜有啲 '客人好評' 都係唔捨得del
J M 2隻字依然提醒住大家

佢肯定再del咗一次，連佢其他有香水出現嘅story都無埋呢啲做法應該係沉一排再出返嚟啦

我上個月買左枝diptyque 啱啱睇先發現佢個樽身係假貨 上網話假貨個玻璃內壁線條唔流暢 同埋樽蓋嘅字體會粗啲 而且隻隻字粗幼一樣 我個枝好似中左

店主一個禮拜啦喎 幾時出嚟解釋吓？

係glow間嘢買左香水中左伏⋯依家應該點

解咩釋ar 店主private 咗account 繼續呃啲followers la

叫佢退錢！我都中左！條撚樣仲要串柒柒咁覆我吾講以為係我做錯野
不過成功退到錢！

hktvmall信唔信得過

Hello 絲打！一開始佢可能繼續扮無辜/串返你轉頭唔肯退唔緊要，只要企硬唔退就報海關呢段時間我有幫幾個絲打+IG Shop去追返呢啲所謂水貨IG Shop/批發，所以先無update大家，全部都一直有良好進展而我keep住有follow up海關 / Jo Malone email，所以千祈唔好怕無人理

建議追返 Post 1 有絲打放過對比，如果有懷疑可以先 Email HKTV Mall，件貨唔係 HKTV Mall 直接出唔代表佢無責任

不過我見佢講明香港行貨，咁佢會唔會係正規代理? 或者俾埋保養資料你?

絲打好叻一定要企硬，支持退完錢再報海關

假

完

絲打直接同店主攤牌啦攞得幾多得幾多

支持你叫條仆街店主退錢！

之前係puppy.xx 買左一set lamer 一set guerlain 護膚品 價錢超平 唔洗兩千 買返黎lamer 質地同之前用開既唔同 香味都唔一樣guerlain個套好大浸酒精味 同係專櫃送既版仔唔同 係咪買到假野見佢係黃店多followers又出曬樣咁 guerlain 返到黎打開其中兩支logo印刷伏伏地 可唔可以幫我睇睇依家好驚 唔夠膽用上面

絲打我跟你上面個名上IG打見到一間賣袋唔肯定係咪你講嗰間，但建議你同店主攤牌，指出你覺得有問題嘅地方，呢個樽身印刷咁差佢無可能話係水貨就走得甩，有時間真係報海關搞搞佢FYI 就算佢講到幾抵，你點都無辦法想像一套原價5000走唔甩嘅Lamer Set 攞貨只係500-600蚊，講緊8件產品都唔洗800蚊，所以絲打你唯一做得啱就係無搽上塊面下面俾少少我之前為咗資料搜集入咗嘅批發GROUP咩牌子咩款都有，你可以追返幾個POST我好似都有擺

係代購袋個間 之前有買過野冇問題
啱啱開埋支雙管精華 按壓出黎個個位完全㩒唔到 然後又係好大酒精味
當時冇cap圖 得返reply story 可以save 圖
喊出黎 都幾千蚊

絲打有無諗住追究？如果就住你所講嘅產品情況，加上批發GROUP又咁啱有呢兩套嘢，確實有可疑嘅地方！我見佢12月尾呢張相仲有現貨擺舖頭，如果得閒可以報海關試吓佢

好 我同佢聯絡左先 希望可以搞清楚有update 再同絲打講 唔該曬

呢款包裝點解仲會有人問真假

呢間賣嘅香水真定假？